# Завдання

## Підключіти бібліотеку Redux.
Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework3.

## Технічні вимоги:
Підключити бібліотеки redux, react-redux и redux-thunk.
Після отримання масиву даних за допомогою AJAX запиту, записати їх у redux store.
При виведенні компонентів на сторінку – дані брати з redux store.
При відкритті будь-яких молальних вікон - інформація про те, чи відкрито зараз модальне вікно, повинна зберігатися в redux store.
Всі action-и повинні бути виконані у вигляді функцій використовуючи функціонал redux-thunk.
